第一節：13萬人上街反對逃犯條例，政府回應竟然係.......?! | 【升旗易得道】2019年4月30日

第一節：13萬人上街反對逃犯條例，政府回應竟然係.......?! | 【升旗易得道】2019年4月30日

紅日遊行，遊行完散band返屋企聽日返工，政府睬你都傻，唔意外。政府一日唔撤條例，人潮包圍立法會一日都唔散，咁先有用，淨係識屌星期日唔去遊行就係五毛，星期一返工就話不了